Сохранение:
Находит действия, его поле params и там берет параметры и сохраняет их value.
Но перед этим пытается взять valueToSave

Загрузка:
загружает параметры в value. Но перед этим пытается в valueToLoad.

todo
может лучше будет сделать savevalue и loadvalue функции. Оно как-то понятнее и не несет расходов..